10.1想印個#Chinazi旗幟幫支那贈慶

邊個有咁既服務？

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

驚去左藍店

g拎

萬人舉Chinazi